喔，我會搵過第二個

學習下愛人同相處之道
唔會再騷擾你
巴絲應該唔會再見到我叫春的了
當學習做人
你自由啦
但我卻心死了

咁就岩啦

希望下個post係我問大家有關下個男仔既野

你食屎啦

真好 一日內想通
加油啊 不要像我走不出

未諗通架
哈哈
你d post seems like quite move on bo

失戀是反反複複的
有時候清醒 有時候沉淪
但大多時間還是想起她會好難受
也想念過去

但道理還是明白的
就是理智輸給感情的時間
痛苦不堪

大概是這樣

Rubbish move on la
去我其他post睇下d人點diu9我

樓主幾歲呀

20

竟然20

一樣都係20歲失戀
痛到仆街 拍左好多年已經
分手真係話黎就黎

20歲唔比人失戀咩

夜晚我地避免尼d話題
我地講d正確野
例如我個層爆水渠冇水沖涼
我聽朝要530起身沖

失戀就係諸事不順

btw前度你如果有追post
姐係你仲有d著緊我
我想同你講既係
如果你想同我一齊翻
我都ok
只要係我未搵到下一個之前
希望你會搵翻我啦

過幾日出post同你講件事
你放心個post唔係lur你

btw尼你老母

保持正面啦肥妹
做好人好事就自然得好報
相信自己
我用慬餘既水洗左面抹左身
依架搽護膚品

Hehe有追我post先尼到我媽媽

你都加油ah

收手啦樓豬

喂呀
都冇lur

但你仲諗住佢呀ON9

Hehe 今日好左好多了
你地講得岩ge
最後的疼愛是手放開
以前我地flirt個陣佢成日講尼句
依架到我了
無謂感動自己
騷擾到人ahma
比佢好好過了
唔想佢再因爲我煩同唔開心
同睇返佢覆我個d佢都幾討厭我
打左個冷震
哈
要過新生活了
個算命fd話
幾日後會有好轉
大家等我出post 呻第二條仔吧

痴左線